ios12發熱專區

順了,也變熱了

腎也虧了

一熱舊電就倒水

iphone7, 用將分就會發聲，電倒水

用幾分鐘就會發熱

Ip7就黎突破一日3叉

利申 80%電 唔打機

iphone x冇事

咁你部機快左就一定要放棄D野架啦 就好似車咁 快D就用多D油架啦 之前電量唔夠幫你較慢部機俾人投訴 而家咪唔做咁多野 由得你粒電倒水 反正大把人換原裝電 又可以賺多筆 粒電充滿電低過90% apple 連機都有機會唔換 要你加錢換電先
利申：iPhone X 用家